gab真係好正好用 建議大家棄用Facebook

請支持侵

除咗侵侵 有無推薦follow邊個？

Facebook本身都得啲叔嬸公婆玩

Facebook遲早被淘汰啦

lm

Hong Kong

好似無app

加落桌面到

Trump個page係邊個

驚add錯fake ppl

好似同ig一樣有一剔認證

點樣download? play store 好似搵唔到

直接Add to Home Screen就得

lm學用

希望唔好係同溫層

終於可以代替fuckbook

香港排第5 我的貼文起了作用

特朗普已將主要社交媒體帳號轉至Gab

ohhh thanks

轉用ig

Ig咪又係under fb

Gab web 有冇dark mode?

除左 trump 仲有咩睇

頭先聽你講見到有藍tick已經follow
Thx

推post

最適合右派保守派呢啲智障

你呢D支那仔唔岩你用

Google同Apple唔俾上架

無app好唔合流喎

但係除左侵,唔知FOLLOW邊個

social media最緊要係多人用，唔係好用，次次開gab都係得侵開多兩野都悶啦

Add to Home Screen

有無咩group同大波波囡囡
可以畀大家follow?

一齊用咪多人用

wake up

一齊用係user多姐，唔係我個follow多咗，我開出嚟都係只得侵，一係你開個gab交友區俾大家

暫時無香港page,好難搞

咁失禮你仲上連登做乜

個手機版都好唔錯

教化你哋

push

Japan

個app已經俾App Store ban咗 基本上好難普及到

Country 唔係sovereign state

linux 真係好好用，建議大家棄用 windows, mac
支持自由

希望用緊 whatsapp, Instagram 既人壽命短 d 唔好做廢老

遲早既事，好似msn咁

gab

fb唯一用處係用黎login

朋友都用fb ig , 好難甩
你哋覺得好用用住先

有

開始有

Link?

華文:美國演義

係佢話唔上咋話係唔認同apple同google

咁要其他嘢轉落gab先得㗎得自己轉有撚用咩

人數少咁多都上榜

仲有Parler都好用，仲有功能俾你即時揀圖片整MEME

ig 仲衰 冇啲營養 睇kol廣告

口講杯葛藍店
但就照玩facebook

仲要人建議先棄用 港豬

有冇人整個吹水group

正義聯盟

至少香港果堆熱門群組應該帶頭拉隊
咁就應該可以吸引到多d香港人

係
其實當三姑六婆姨媽姑姐都已經玩就代表已經衰落

冇

無營養 搞到我無營養就真

推

支那狗 天生就無言論自由

要講野都要幫你地啲領導含撚
含到佢舒舒服服先可以吠兩聲

見你都吠到兩三句， 你含撚功夫應該唔差。 你話係咪呀 支那狗？

依家係咩dl唔到
佢彈出依句
‘We're sorry, but something went wrong on our end.’

跟依個instructions 得左

已用

第一個post就係原神
死支那賤種

係 連登都唔啱你嘅
微博百度貼吧呢啲比較啱你wor支那仔

好用係吹大咗

等出apps

唔好再同啲支那人一樣country state nation 都唔識分柒撚懞懞咁

留名

推推推

算係多個選擇
已經見到有手足互科

Gab冇app唔係冇原因的
Gab係直頭比真恐佈組織同極右新納粹用來招兵買馬
響大家一窩蜂跟著侵入去玩之前真係要諗清楚係唔係要同呢啲人扯上關係

侵侵全球粉絲追隨者有7千萬，都幾大條數

同時俾google同apple ban
將就下

多D人用就有商機

起起底，果個係支蝗五毛，已 blocked

已封鎖會員 讀得書多燒壞腦

呢家唔係你block我 係我block你

不嬲都應該
尤其是連燈仔最鍾意新納粹理念一致

good